

 P.S.: Hm, oné ... a by som záverom nezabudol. Pán premiér, to prasa, čo sme pre Vás chovali, už načisto misíme s Jaríkom zabiť, aj Stano sľúbil, že prínde pomôcť. Šak, nijé že by sme sa z toho tešili - po tých rokoch sme si na seba šeci v dedine celkom zvykli, alé .... je čas. To prasa je staré, nenažraté a žiadneho úžitku už z neho nieto. Pán premiér, ale nebojte sa, klobásky okoreníme, vyúdime a  pošleme do Trenčianskych Teplíc. Všetko dobré, Vám oddaní obyvatelia obce Horný Výplach. 
 A ešte úplnym záverom. Od včera to prasa zaseká vyspevuje : ".... idem od Vás, idem od Vás .... Ani netuší akú ma pravdu. 

